唔好以為人哋同你出多幾次街就有機會

佢身邊隨時有十個同你一樣嘅人

I see

noted.

我看

筆記了

你俾錢，又咁啱有野想食咪去
食完咪各自散band